翻海洋公園定starbucks part time 好

如題

op, hea到pk

多唔多女 重點

聽講女洗手間janitor 好撚多女

多女阿, 唔靚之嘛

op 重女

師兄 之前做過？

係阿

前幾日apply左零售助理啱啱晏晝收到電話叫我去in
想問零售好唔好做